垃圾的世界 垃圾的香港

一班年輕人 勇敢站出黎
一班港豬只關心返工
元朗普通市民被鄉黑狗打到仆街
鄉黑狗完全無事
一班年輕人出黎抗爭 被打被拉被鎖
呢個咩世界
O甘ge世界 毀滅算吧啦

不分化，各有各做。